有冇師兄識用After Effect?

小弟只係上YouTube 自學，好多野都唔識，超級新手，想睇下偉大既連登仔們可唔可以share下自已整既片同經驗比我學下野

我自己就嘗試緊整啲類似The Chainsmokers 既lyrics video，如果有巴絲出黎教下我就仲好，可以請你地食餐飯or交學費

上 YouTube search "typography after effects" 已經有好多 tutorial 啦！

師兄都係自學？

自學中

我係想啲字可以做到類似呢種effect，有冇師兄知大約點做？

睇段片時交細聲啲，Metal song 黎

一齊努力

照道理應該plugin多
要整咁既lyrics好煩 太多effect
但好難睇佢點出字 太快 所以唔肯定

內置已經有preset 做到大部分簡單出字效果
利申:後製佬

整乜多？ 想做呢行

大部分是 廣告 影片

點睇香港做呢行？ 應該一grad就投身落去